{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017597",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 오월숲"
    },
    "text": "平沢に位置する五月森ホテルは計49室の客室を保有しており、1号線平沢駅が近くにあってアクセスが良いです。 様々な言語で案内支援を提供し、コロナウイルス予防のために毎日消毒掃除を行い、客室内には最高級マットレスとLG大型テレビが提供されます。 また、個人専用Wi-FiやNETFLIXサービスが利用でき、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、ウォッシュレットなど様々なアメニティが完備されています。 しかし、未成年者の男女同室での宿泊は、青少年保護法によって制限されます。 客室は2名1室基準であり、追加人数が発生する場合は追加料金が加算され、駐車場も追加料金が発生します。 長期宿泊は当日のみお支払い可能で、車の駐車は入室1時間前から可能です。 スパ機能はご使用できず、禁煙客室での喫煙時に追加料金が発生します。 宿泊施設はランダムに割り当てられ、大室は当日キャンセルが不可能であり、すべての客室でNETFLIXを視聴することができ、大型駐車場を保有しています。 五月の森ホテルは低価格ながらも施設が良くてすっきりして広い宿を提供して平沢出張客に人気が高いモーテルとして知られています。 また、周辺が静かで位置も良いため、様々な食べ物を楽しむことができ、ホテルを訪れたすべてのお客様に最上級のコーヒー豆を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "五月森ホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "五月森ホテルは計49室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "五月森ホテルのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、五月森ホテルは1号線平沢駅が近くにあってアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "五月森ホテルはどのような案内支援を提供していますか？",
            "answer": "五月森ホテルでは様々な言語で案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "五月森ホテルでは毎日何を消毒掃除していますか？",
            "answer": "五月森ホテルでは毎日消毒掃除を行っています。"
        },
        {
            "question": "五月森ホテルの客室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "五月森ホテルの客室には最高級マットレスとLG大型テレビが提供されます。"
        },
        {
            "question": "五月森ホテルではどのようなアメニティが完備されていますか？",
            "answer": "五月森ホテルでは個人専用Wi-FiやNETFLIXサービスが利用でき、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、ウォッシュレットなど様々なアメニティが完備されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊は青少年保護法によって制限されます。"
        },
        {
            "question": "五月森ホテルの客室の基準は何名ですか？",
            "answer": "五月森ホテルの客室は2名1室基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数が発生する場合は追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、駐車場利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "長期宿泊はいつまでに支払いをすればよいですか？",
            "answer": "長期宿泊は当日のみお支払い可能です。"
        },
        {
            "question": "車の駐車はいつから可能ですか？",
            "answer": "車の駐車は入室1時間前から可能です。"
        },
        {
            "question": "五月森ホテルでスパ機能は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、五月森ホテルではスパ機能はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室で喫煙をすると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室で喫煙すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "宿泊施設はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "大室のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、大室は当日キャンセルが不可能です。"
        },
        {
            "question": "五月森ホテルの客室でNETFLIXを視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、五月森ホテルのすべての客室でNETFLIXを視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "五月森ホテルは駐車場を保有していますか？",
            "answer": "はい、五月森ホテルは大型駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "五月森ホテルはどのようなホテルですか？",
            "answer": "五月の森ホテルは低価格ながらも施設が良くてすっきりして広い宿を提供して平沢出張客に人気が高いモーテルとして知られています。"
        },
        {
            "question": "五月森ホテル周辺はどういう場所ですか？",
            "answer": "五月森ホテル周辺は静かで位置も良いため、様々な食べ物を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "五月森ホテルではどのような飲み物が提供されていますか？",
            "answer": "五月森ホテルではホテルを訪れたすべてのお客様に最上級のコーヒー豆を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 814
    }
}